有啲女除曬衫都唔想屌

上天真奇怪

D 話自己食女無數既人
食得既女好多都柒

咁關我個post咩事

你屌醜女

圖呢